左膠禍港

一場美國大選已經看穿香港人， 好明顯美國大選整場選舉係有問題，有合理懷疑。至於選舉有無舞弊，要等所有選舉訴訟有定案才知道，但撐拜登既左膠，無論白左定黃絲都一口咬定，今次選舉沒有問題，盲目附和主流媒體，認定拜登當選。撇除選舉有否舞弊問題，單論媒體禁Donald Trump聲，這舉本身已經係干犯言論自由及政治打壓。

好吧！當他日港共政府禁哂民主派聲及所有反對聲音既時候，請不要說這是政治打壓，因為你地也認同美國媒體以國安理由禁Trump聲音，那港共政府用國安理由禁反對派的聲音也變得沒有問題。

加上一班所謂fact checker講咩都要fact check，我認同在現今資訊混亂的情況係有必要，但不是所有事都可以fact check得到，因為可能會有cover up及證據銷毀的情況發生。同理，有正常思維既人都知道陳彥霖既死絕對不是自殺，有好多民間證據及合理既邏輯推斷，都可得知陳彥霖既死絕對有可疑。但點解你地不會說要fact check所謂證據的真偽呢？這不是雙重標準嗎？

所有左膠都spin去研究美國的民主制度沒有問題，但今次個問題不在乎個制度，而在乎人敗壞的問題身上，所以你地不斷spin美國既民主制度沒有問題來defend今次美國大選是沒有意思的。

所以梁啟智、吳志森、鄭經翰及D100之流被唾棄絕對是理所當然，所以如果你認同以上人士所說的歪理，我也只能無言以對了。

總括，經過今次美國大選，看清楚香港人本身的政治結構，我得罪說句，香港今日落得如斯田地某程度上係三個字「抵L死」。

假若真正的港人治港真的能實現，但管治是由一班左膠，大總統（劉細良）、吳志森及左膠之流主導，我看不到香港會跟現在有甚麼太大差別，因為管治者本身的質也是一樣，左膠骨子裡其實心態上與共產黨差不遠。

由一班左膠主導底下既香港，你真係住埋我果份去啦真係！利申:黃到金，比所羅門有既精金還要金。

中共係我永遠嘅敵人
不打算被佢收編做左膠打手

奈何係香港左膠係主流